<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!-- uk -->
<language id="380">
    <page id="2005311642" title="Reactive Factions Retribution" descr="Texts" voice="no">
        <t id="1">Reactive Factions Retribution mod встановлений</t>
        <!-- Основна конфігурація мови, можете редагувати на свій розсуд -->
        <t id="2">Звичайний капер</t>
        <t id="3">Вас сприймають як звичайного капера. У галактиці нескінченно багато таких, як ви. Не має значення, ким ви були в минулому чи що плануєте зараз. З чистою совістю ви перебуваєте на межі банкрутства у галактичному масштабі. Ваші дії не мають значення на міжгалактичній арені.</t>
        <t id="4">Впізнаваний інфлюенсер</t>
        <t id="5">Вас сприймають як впізнавану особистість. Істоти галактики називають вас місцевою знаменитістю. Ваші дії мають незначний вплив на міжгалактичну сцену.</t>
        <t id="6">Молода компанія</t>
        <t id="7">Вас знають як CEO-Знаменитість невеликої молодої компанії. Ваші дії мають незначний вплив на міжгалактичну сцену.</t>
        <t id="8">Організація</t>
        <t id="9">Нас сприймають нарівні з іншими міжгалактичними компаніями. Наші дії мають помітний вплив на міжгалактичну сцену.</t>
        <t id="10">Велика організація</t>
        <t id="11">Наша компанія сприймається як одна з великих організацій. Її дії мають середній вплив на міжгалактичну сцену.</t>
        <t id="12">Корпорація</t>
        <t id="13">Наша організація сприймається як одна з основних галактичних корпорацій. Її дії мають значний вплив на міжгалактичну сцену.</t>
        <t id="14">Фракція</t>
        <t id="15">Нас сприймають нарівні з іншими гравцями на міжгалактичній сцені. Наші дії мають значний вплив на міжгалактичну політику.</t>
        <t id="16">Велика фракція</t>
        <t id="17">Наша фракція сприймається як одна з головних сил у галактиці. Її дії мають величезний вплив на міжгалактичну сцену.</t>
        <t id="18">Галактична імперія</t>
        <t id="19">Наша фракція отримала статус Галактичної Імперії – Вас призначено її імператором. Істоти всієї галактики уважно стежать за кожним вашим рухом – їхні очі сповнені страху та надії.</t>
        <!-- Кінець основної конфігурації мови -->
        <!-- Розширена конфігурація мови -->
        <t id="30">Оцінка загальної вартості активів:</t>
        <!-- GUI -->
        <t id="79">Reactive Factions Retribution</t>
        <t id="80">Меню загальних параметрів</t>
        <t id="81">??? Меню</t>
        <t id="82">??? Меню</t>
        <t id="83">??? Меню</t>
        <t id="98">Призупинити сповіщення</t>
        <t id="99">Детальні сповіщення</t>
        <t id="100">Блокування репутації SCA</t>
        <t id="101">Блокування бонусу ворогам</t>
        <t id="102">Поріг активів</t>
        <t id="103">Коефіцієнт штрафу</t>
        <t id="104">Коефіцієнт бонусу</t>
        <t id="105">Максимальна амплітуда репутації</t>
        <t id="106">Блокування репутації Yaki</t>
        <t id="199">Мінімальна ціна активу</t>
        <t id="200">Модифікатор вартості активів за замовчуванням</t>
        <t id="201">Модифікатор вартості торгових активів</t>
        <t id="202">Модифікатор вартості видобувних активів</t>
        <t id="203">Модифікатор вартості допоміжних активів</t>
        <t id="204">Модифікатор вартості виробничих активів</t>
        <t id="205">Модифікатор вартості станційних активів</t>
        <t id="206">Модифікатор вартості активів верфі</t>
        <t id="207">Враховувати кредити</t>
        <t id="208">Діапазон дільника</t>
        <t id="209">Дільник репутації</t>
        <t id="210">Множник фактору відносин</t>
        <t id="211">Поріг фактору відносин</t>
        <t id="212">Експериментальна амплітуда</t>
        <t id="213">Відносна амплітуда</t>
        <t id="300">Розширені налаштування</t>
        <t id="301">Оптимізація</t>
        <t id="302">Час відновлення бонусу</t>
        <t id="303">Час відновлення штрафу</t>
        <t id="304">Глобальний час відновлення</t>
        <t id="899">Default:</t>
        <t id="998">Повністю вимикає сповіщення, спричинені модифікацією.</t>
        <t id="999">Вмикає всі сповіщення, спричинені модифікацією.</t>
        <t id="1000">Блокування значення репутації Scale Plate Pact.</t>
        <t id="1001">Блокування бонусу репутації для ворожих гравцю фракцій.</t>
        <t id="1002">Мінімальна вартість активу, щоб враховувати його під час розрахунків.</t>
        <t id="1003">Модифікатори визначають відсоткове значення активів у власності.</t>
        <t id="1004">Алгоритм враховуватиме кількість кредитів, що належать гравцеві, під час остаточного розрахунку.</t>
        <t id="1005">Алгоритм експериментально обчислюватиме обмежувач амплітуди репутації, що призведе до менш значних змін у репутації.</t>
        <t id="1006">Алгоритм використовуватиме відносний обмежувач замість абсолютного, що призведе до більш суттєвих коливань репутації. Якщо значення високе, коливання будуть меншими, ніж у випадку низьких значень, які прагнуть досягати високих значень.</t>
        <t id="1104">Мінімальна вартість активів у кредитах для збільшення впливу до цього конкретного рівня потужності.</t>
        <t id="1105">Процентна вартість отриманої репутації, застосована як штраф до ворожих фракцій у події.</t>
        <t id="1106">Процентна вартість отриманої репутації, застосована як бонус до репутації фракції, що спричинила подію.</t>
        <t id="1107">Максимальна амплітуда різниці в отриманій репутації, виражена в ігрових одиницях репутації.</t>
        <t id="1108">Блокування значення репутації Yaki. Ви можете захотіти увімкнути його під час історії Yaki, щоб запобігти втраті репутації з фракцією Yaki. Це корисно, оскільки взаємодія з їхніми ворогами (якими є майже всі у галактиці) інакше зашкодить вашому становищу з ними.</t>
        <t id="1020">Час відновлення бонусів до репутації для фракції, що спричинила подію.</t>
        <t id="1021">Час відновлення штрафів до репутації для ворожих фракцій.</t>
        <t id="1022">Затримка події RFR. Трохи підвищує ефективність обладнання, але знижує загальну чутливість.</t>
        <!-- Згорнуті підказки -->
        <!-- Розширені налаштування -->
        <t id="700100">Амплітуда репутації, у межах якої</t>
        <t id="700101">поділяється на</t>
        <t id="700105">Зменшує вплив бонусів і штрафів для фракцій з репутацією, близькою до нейтральної. Встановіть 1, щоб вимкнути це.</t>
        <t id="700106">Має значний вплив на остаточний штраф. Збільшення цього параметра прискорює розвиток відносин.</t>
        <t id="700107">Максимальне значення оціненої репутації, що використовується під час розрахунку динамічним алгоритмом. Менші значення роблять зміни у відносинах більш динамічними та непередбачуваними, а більші покращують плавність взаємин за рахунок динамізму.</t>
        <!-- Журнал -->
        <t id="900100">[Інформація про подію репутації]</t>
        <t id="900101">[Сповіщення]</t>
        <t id="900102">Ваша репутація з</t>
        <t id="900103">була збільшена на</t>
        <t id="900104">була зменшена на</t>
        <t id="900105">через подію зміни репутації з</t>
        <t id="900106">Різниця в репутації під час події становила</t>
        <!-- Інформація користувача в меню моду -->
        <t id="910100">Вартість активів після останньої оцінки</t>
        <t id="910101">Поточний ранг</t>
    </page>
</language>