<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!-- ru -->
<language id="7">
    <page id="2005311642" title="Reactive Factions Retribution" descr="Texts" voice="no">
        <t id="1">Мод Reactive Factions Retribution установлен</t>
        <!-- Основная языковая конфигурация, можно редактировать по желанию -->
        <t id="2">Обычный капер</t>
        <t id="3">Вас воспринимают как обычного капера. В галактике бесконечно много таких существ, как вы. Не имеет значения, кем вы были в прошлом или что планируете сейчас. С чистой совестью вы на грани банкротства в галактическом масштабе. Ваши действия не имеют значения на межгалактической арене.</t>
        <t id="4">Известный инфлюенсер</t>
        <t id="5">Вас воспринимают как узнаваемую личность. Существа галактики называют вас местной знаменитостью. Ваши действия оказывают незначительное влияние на межгалактическую арену.</t>
        <t id="6">Молодая компания</t>
        <t id="7">Вы известны как знаменитый CEO небольшой молодой компании. Ваши действия оказывают незначительное влияние на межгалактическую арену.</t>
        <t id="8">Организация</t>
        <t id="9">Нас воспринимают наравне с другими межгалактическими компаниями. Наши действия оказывают заметное влияние на межгалактическую арену.</t>
        <t id="10">Крупная организация</t>
        <t id="11">Нашу компанию воспринимают как одну из крупных организаций. Её действия оказывают среднее влияние на межгалактическую арену.</t>
        <t id="12">Корпорация</t>
        <t id="13">Нашу организацию воспринимают как одну из крупнейших галактических корпораций. Её действия оказывают значительное влияние на межгалактическую арену.</t>
        <t id="14">Фракция</t>
        <t id="15">Нас воспринимают наравне с другими игроками на межгалактической арене. Наши действия оказывают значительное влияние на межгалактическую политику.</t>
        <t id="16">Крупная фракция</t>
        <t id="17">Нашу фракцию воспринимают как одну из главных сил в галактике. Её действия оказывают огромное влияние на межгалактическую арену.</t>
        <t id="18">Галактическая Империя</t>
        <t id="19">Наша фракция получила статус Галактической Империи – вас назначили её императором. Существа всей галактики внимательно следят за каждым вашим шагом – их глаза полны страха и надежды.</t>
        <!-- Конец основной языковой конфигурации -->
        <!-- Расширенная языковая конфигурация -->
        <t id="30">Общая стоимость активов оценивается в:</t>
        <!--GUI-->
        <t id="79">Reactive Factions Retribution</t>
        <t id="80">Меню общих настроек</t>
        <t id="81">??? Меню</t>
        <t id="82">??? Меню</t>
        <t id="83">??? Меню</t>
        <t id="98">Приостановить уведомления</t>
        <t id="99">Детализированные уведомления</t>
        <t id="100">Блокировка репутации SCA</t>
        <t id="101">Блокировка бонуса враждебности</t>
        <t id="102">Порог активов</t>
        <t id="103">Коэффициент штрафа</t>
        <t id="104">Коэффициент бонуса</t>
        <t id="105">Максимальная амплитуда репутации</t>
        <t id="106">Блокировка репутации Яки</t>
        <t id="199">Минимальная цена актива</t>
        <t id="200">Модификатор стоимости активов по умолчанию</t>
        <t id="201">Модификатор стоимости торговых активов</t>
        <t id="202">Модификатор стоимости добывающих активов</t>
        <t id="203">Модификатор стоимости вспомогательных активов</t>
        <t id="204">Модификатор стоимости производственных активов</t>
        <t id="205">Модификатор стоимости активов станции</t>
        <t id="206">Модификатор стоимости активов верфи</t>
        <t id="207">Учитывать кредиты</t>
        <t id="208">Амплитуда делителя</t>
        <t id="209">Делитель репутации</t>
        <t id="210">Множитель фактора отношений</t>
        <t id="211">Порог фактора отношений</t>
        <t id="212">Экспериментальная амплитуда</t>
        <t id="213">Относительная амплитуда</t>
        <t id="300">Расширенные настройки</t>
        <t id="301">Оптимизация</t>
        <t id="302">Перезарядка бонуса</t>
        <t id="303">Перезарядка штрафа</t>
        <t id="304">Глобальная перезарядка</t>
        <t id="899">По умолчанию:</t>
        <t id="998">Полностью отключает уведомления, вызванные модификацией.</t>
        <t id="999">Включает все уведомления, вызванные модификацией.</t>
        <t id="1000">Блокировка значения репутации Scale Plate Pact.</t>
        <t id="1001">Блокировка бонусного увеличения репутации для враждебных фракций.</t>
        <t id="1002">Минимальная стоимость актива для учета в расчетах.</t>
        <t id="1003">Модификаторы определяют процентную стоимость владения активами.</t>
        <t id="1004">Алгоритм учитывает количество кредитов у игрока при финальном расчете.</t>
        <t id="1005">Алгоритм экспериментально рассчитывает ограничитель амплитуды репутации, снижая значительные изменения репутации.</t>
        <t id="1006">Алгоритм использует относительный ограничитель вместо абсолютного, вызывая более значительные колебания репутации.</t>
        <t id="1104">Минимальная стоимость активов для увеличения влияния на этот уровень.</t>
        <t id="1105">Процент репутации, применяемый в качестве штрафа враждебным фракциям.</t>
        <t id="1106">Процент репутации, применяемый в качестве бонуса фракции, вызвавшей событие.</t>
        <t id="1107">Максимальная амплитуда разницы репутации в виде бонуса или штрафа.</t>
        <t id="1108">Блокировка значения репутации Яки.</t>
        <t id="1020">Перезарядка бонуса репутации.</t>
        <t id="1021">Перезарядка штрафа репутации.</t>
        <t id="1022">Перезарядка событий RFR.</t>
        <!-- Folded tips -->
        <!-- Advanced -->
        <t id="700100">Амплитуда репутации в диапазоне, в котором</t>
        <t id="700101">разделено на</t>
        <t id="700105">Уменьшает влияние бонусов и штрафов для фракций с репутацией, близкой к нейтральной. Установите значение 1, чтобы отключить это.</t>
        <t id="700106">Существенно влияет на размер окончательного штрафа. Увеличение этого значения ускоряет развитие отношений.</t>
        <t id="700107">Максимальное оценочное значение репутации, используемое в расчетах динамическим алгоритмом. Меньшие значения делают изменения в отношениях более динамичными и непредсказуемыми, тогда как большие значения улучшают плавность отношений за счет динамичности.</t>
        <!-- Logs -->
        <t id="900100">[Информация о событии репутации]</t>
        <t id="900101">[Уведомление]</t>
        <t id="900102">Ваша репутация с</t>
        <t id="900103">была увеличена на</t>
        <t id="900104">была уменьшена на</t>
        <t id="900105">в связи с изменением репутации с</t>
        <t id="900106">Разница в репутации события составила</t>
        <!-- User Info in Mod Menu -->
        <t id="910100">Стоимость активов после последней оценки</t>
        <t id="910101">Текущий ранг</t>
    </page>
</language>